818 會唔會出解放軍

我估警察聽日會出反對通知書
但市民一樣出, 好快就會出馬會

警察未入黑已經放彈, 出防暴, 再派鬼扮前線, 今次會挑起前線情緒, 甚至會引大家衝擊唔同政府重要建築

之後去到夜晚11, 2 點出老解

全港戒嚴加軍管, 解散立法會, 成立臨立會, 入面全部建制派

之後9月開始玩清算, 會睇哂所有片, SOCIAL MEDIA,
前線就拉硬, 有份屌過政府都會輪流入集中營

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

解放軍就一定唔會出，要出都唔會係818，完

快啲出

一念之間

如果係真的，你就麻烦！

願力勝過業力
人道即天道 民意即天意

逆天者勞
破以後立

時局瞬間風雲 千變萬化
莫過分杞憂

北京？

五毛block得

樓主係人係鬼自己諗

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

水炮都未岀

我覺得似接管機場機會大啲
因為機場除咗港共亦係中共春袋
搞到佢戶口當然著緊